已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推(2)

再開

Hong Kong Free Press Live，由9.20開始睇，有個女路人訪問，其間，佢講話佢嗰朋友係示威者，被黑警打死，而死者父母去旺角警署話要見屍體，點知被禁錮，已失聯。

點解咁都無人講

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

出返嚟先知網上話佢死咗，嗰晚有同佢傾過幾句

依D真係好難FC,唔通行入去殮房FC？
不過依單野真係好多疑點

PUSH jor sin

關注

都係果句
睇阿姐反應佢應該唔係講大話
除非係佢有朋友唔見咗
佢自己就穿鑿附會以為佢朋友喺太子站
不過佢話朋友父母都唔見埋
又唔係好解釋到

雖然疑點重重
但係睇阿姐佢嘅言行舉止
佢真係唔似講大話

不過...推左先
睇吓有冇人識得佢
有嘅話就叫佢快啲搵議員啦

推！！！

【極恐怖】屌你老母24小時內死左10個人冇人講過？

呢幾日死嘅會唔會係831太子遇害人嘅家人？

推

上吊嗰位應該唔係

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

推啊屌

不如唔好再鬥fc啦，當真啦好無？諗下方法點揾返班手足出嚟救佢地，幾十人在場，但未有任何完整案件重組？
細思極恐啊手足們⋯
1）如果真係死咗人，太子站封咗兩日，而東涌站受咁大破壞都只係封一日，即係太子可能真係有大事緊要過站台被破壞，我估可能真係有人命傷亡而班狗做過手腳隱瞞
2）當日在場嘅人咁多人，有市民亦有示威者，有無可能全部被禁聲？所以我覺得幾十人可能比班狗夾住咗走唔甩⋯分分鐘又有幾個手足比人打⋯

另外，有無可能有機會死咗人但連登推極都推唔到上最熱門⋯？文宣停一停，集中返太子手足出嚟先嗎？

如果覺得我言之有理，幫手喺其他post spread呢段message出嚟，比各手足做足心理準備同埋諗定對策⋯

東涌星期日咁多野被破壞第二日都可以開翻
太子破壞程度少好多 但封足成日
一定有問題
個女人講嘅野有斟酌嘅餘地
但有source就一定要查落去